有冇ching知Aia個新廣告個BGM係咩

跆拳道嗰個

i can

同求廣告果個版本

有咩分別？